xx(

dllm

點啊光頭型男

笑未？

我有頭髮嫁你老母

做咩唔笑啊 唔開心啊？

關平爸爸？

濛濛食咗罐罐未

係

估唔到有人識

唔知平仔大個似唔似佢爸爸呢

關平成日要食狗飯好q慘阿

食到好似佢老豆咁靚仔

關二哥好靚仔阿
我都好想似佢

咁點溝女啊屌

葉葉

所以咪溝唔到女囉

CCCCCCCCCC

剪返佢呢個頭先

剪完我驚溝死女

可以笑的話 不會哭

叫春

抄9

我第一個溝你

係時候了

agger

tl: come on baby

唱歌未

平仔幾cute

Tgt

你又唔係佢

唱了

開post

但係髮線好高

情歌

No problem

走啦臭G

讓我為你唱情歌

似爸爸

佢喊

一個鐘可以開3個post

點解佢哋兩公婆可以生到個咁cute嘅仔

秒post

開

菊花痛到喊？

讓我為妳寫淚眼成詩歌

tl bb有囡囡阿

binc

我愛你

幾錢出嚟影一次相

瘋C

咪走雞?!

細個睇過呢套戲

聽講1蚊一q

你屌咗未

留番個處比條女

你唔講
我都唔知有依套電影

打過飛機仲係咪處？

無睇過咩

係
但我無打過

百忍成金

冇呀
做咩咁出奇

係，練童子功
打撚死你

細個睇完好有記憶

射出嚟厚過混凝土

點解?